我支持呢班人進入議會。請問佢地算系咩光譜？

A. 泛民
B. 本土
C. 建制
D. 功能組別

等陣就被人話分化
走先

D.勇武界別

本土